光加熱就等於火 5加2就等於我

推到有mv

邊間教會？

推

第一句好笑

偷水剷加筒去衝破 我只想返工極困阻

點解要cut走個user name?

將水刮警棍交給我～

你咪阻住我返工 出黎扑番你 記你老母

人地sd黎

我要入去帶頭爆MALL
包抄我高速穿過
行上金鐘保安科
你地手一多
將你來鎖